28-30歲 單身女人有咩心態？

正皮- 開心，真係做到平常心
負皮 - 擔心

我表姐29單身
佢都想拍拖，但無奈識唔到男仔

好多都扮平常心
但傾下計就知佢哋好撚心急

應該多數都怪怪地 , 無咩正常

利申28單身男

焦慮同恨嫁趕生仔

但過咗30就會同你講咩單身更幸福，女人30先係真正嘅開始

單身有咩問題？
有時做人自己一個更開心

每次見到啲27-29歲個肚係平既女人，我會好擔心佢地再遲啲就冇得配種，好想出一分精力幫手令佢地懷孕

如果識到異性發覺大家夾到
但經濟上要一齊供樓 同佢屋企人住
會點睇

樓主pin this

你應該開去感情台

咁嘅時勢仲趕結婚生仔
訓左定平行時空

供樓冇問題，同屋企人住盡量唔好

好似真係

其實講真
有邊個女仔唔想有個老公錫自己
再遲D真係唔夠人爭
但係都奉勸呢個年紀既女人唔好亂搵男人埋單如果唔係手尾有排搞
寧願單身都唔好立亂結婚嫁錯人

同一個唔係真心相愛嘅人結婚真係寧願單身唔會為結而結

岩呀
其實男人都一撚樣

一係比人話搵人埋單
一係單身又比人笑

其實點解一定要跟住結婚生仔呢條公式？
人生可以有好多其他意義
唔好人做我做

係
但講到尾大部分人都仲好撚傳統既

未到30好驚嫁唔出
事實係去到30發現自己原來已經有樓有份穩定嘅工，靠男人結唔結婚已經唔再係人生最重要嘅目標

真心 完全唔擔心
有車有樓有份工仲有兩隻貓
自己住又free
舊年全力抗爭 連玩都冇時間
今年就抗疫 得閒就叫一兩個frd黎食飯飲酒吹水

其實會擔心ge人係比較冇競爭力
幾時見過靚女會擔心

agger
擔心都係怪怪地既人

the best yet to come

真 我家姐28 a0
性格真係on99咁

可唔可以描述下你家姐

有單身嘅咩？

我身邊個個有人要

好撚多單身喎師兄

你想我地點答

身邊太多人嫁得到但又唔係嫁得好
大部分人都離婚 再唔係就怨三怨四
真係覺得急黎無用

耶撚 成撚日返教會搞活動帶人
成日話相信上帝會有安排
On9

佢又冇錯喎

好撚多怨婦

認真,好急

只要個男人有正職+頭髮+行為正正常常就可以上

好簡單，搵唔到岩既人
唔岩結黎真係後悔一生
真係搵個愛自己錫自己先好結

男人都一樣啦
如果唔係好易比人用黎當埋單之用

真

我係，係咪要

三十歲仲單身，多數有d野。問題係你自己想唔想有個伴，想既咪反省下。唔想既，無所謂啦

我好渴望有女朋友 , 但又想要多d私人時間一個人做自己野

兩者冇衝突喎

單身應該間唔中想搵人攬吓，扑嘢

咁應該易搵喎，香港而家好多女強人。
識多數男fd搵唔到既，都係鐘意小鳥依人 / 得意靚妹仔。

上帝早已預備 去玩鳩我同你

相信你嘅回覆都係神嘅安排

女人係咪單身，都係睇三樣野
一，樣
二，性格 （講緊女人味，唔係識煮飯，獨立，慳錢果d濕9野）
三，主動性

中得兩樣既，九成非單身。得一樣既，都一半半

三樣都冇，九成單身

你啱

呢個真

呢個年紀女人求偶好多要求
鍾意同人地比較 IG/FB要夠曬
又想搵有錢又要見得人 仲要就晒佢
到三十幾先會返回現實

咁等睇佢地返返現實先

佢玩鳩全世界啦屌佢老母

心態係，唔係高大靚仔有錢有學識既理想男人，要黎做乜。單身幾好。

同毒撚一樣，唔係後生白滑大婆樣靚既理想女人，要黎做乜。單身幾好。

中哂

叫佢上連登留個tg
保守估計起碼有100次機會出pool
(只包出pool，無包質素)

留名學野

你係巴定絲

.解咁問？

小弟嗰位表妹已經三張喇，但係因為19舊愛硬食供樓陷阱，依家痕緊幾時供完，既唔敢諗再拍拖，又驚因為一個恐怖情人丢埋條命......

錯晒啦
安排 呢兩隻字
結到 可以係安排
結唔到 都可以係安排

根本就咩情況你都可以話「神嘅安排」
老實講 有樓豬你呢類智障 同有信神果班智障
其實 都係「神嘅安排」

希望你明
不過你明就唔會信宗教咁撚蠢
所以都係算撚數啦
安排飽佢

more

我家姐今年9月3張嘢 好想結婚生仔 可惜 又搵師傅 又占卜 又桃花陣 都冇用

睇你信邊個宗派啦
而加主流基督教係講緊相遇相識的確係神安排，但係選擇同取向係自己意志。
即係類似就算admin比埋錢你去speed date，"安排"好一班索女比你，但冇話比生仔有女食嫁喎。

呢個年代D男男女女都好撚煩
男既用偷食apps偷食
一係就睇唔上眼d普通女, 日日ff月入2萬溝到女神級
女既日日ig mon實條仔有冇follow大波妹
一係人到中年仲妄想有金融才俊埋單

想搵個唔玩ig 交友apps 既普通人過世
得唔得

貼堂 pin

點解要洗錢搞埋呢D無謂野
有咁多錢飛一轉泡菜執下個樣應該仲有用D

但係女人網絡上冇班毒撚咁口賤

班毒撚, 或者話華人社會既男人, 唔知點解個個好有自信

喺utube d有女人出現既video comment話一Q幾多錢

心諗真係痴撚線

呢d野喺連登圍爐9up下咪算

走上utube都衝出黎柒

點解男人可以咁有自信, 覺得全世界女人生出黎係要用黎俾自己屌

Lm

有啲仲要供埋比佢屋企人住，我供一半仲要我同佢屋企人住，如果要我咁，我寧願單身到老。

眼角高應該

又要有錢 又要靚仔 佢自己又公主病

靚唔靚介紹我識

30歲開始the皮、黃皮膚、走面、 雀斑、性格扭曲？

係咁架喇
安慰自己憑實力單身囉

40都難

講到尾要男人養囉
自己養到自己就唔洗男人

遇唔到

想結婚有人照顧
根本就唔係個人一齊生活

重點 我想佢快啲嫁 屌 日日係屋企發表偉論

應該係 40更難

有錢靚仔食其他後生啦

衰乜

好多人到咁上下年紀為結而結 最後就咁多離婚個案

你好鍾意對方，對方唔係唔鍾意你，但可有可無咁呢

咁以前個年代都多盲婚啞嫁，不過女人唔開心會死忍。

係而加女人經濟地位高左，唔怕離婚

叫聲姐夫我埋單

自己養到自己，輕輕鬆鬆咁過咪幾好

轉載:

港女潛伏期:
14-18歲時, 青春無敵, 只要你唔太樣衰, 基本上唔會冇男朋友, 因為一定有男仔追, 情竇初開半推半又一齊左, 呢個時候個處最容易比左人, 開心咪得

港女第一期:
18-22歲時, 青春仍在, 進入花花世界, 係Ocamp識到一個新既, 立即比較現任, 覺得佢好唔成熟同好多不足, 好自然就受唔住誘惑棄舊迎新, 然後一句come on James, 同時覺得「男追女」係必然, 亦發現「原來可以有更好既選擇」, 再收埋兵發現都真係冇野可以輸下. 拿, 個處一早就冇左嫁啦, 於是好容易同人做愛, 做愛次數極速上升

港女第三期:
22-25歲時, 離開校園, 投身社會, 知道錢既重要性, 覺得昔日既籃球隊隊長, 搞笑幽默開朗型男仔都是笑話, 公司遇上有錢男士, 即退化成拜金港女, 用「上進心」同「安全感」去量度男人, 平凡既男仔絕不會睇上眼或者收佢做兵, 將自己睇高一線. 覺得男人其實都幾易得到. 當然做愛已經是家常便飯

港女第四期:
26-28歲時: 青春難免走下坡, 但依然以昔日把尺去量度男人, 心有不甘但仍然覺得The best is yet to come. 因為以前都係男追女!!!!!, 我只須要坐係度等就有人要!明明以前都係咁!!!!

港女第五期:
29歲或以上時: 發現完全唔夠後生女爭, 知道自己真的老了, 開始心急, 昔日平凡男初有小成, 開始後悔錯失潛力股, 覺得男女唔平等, 因為女人冇男人咁襟老! 完全忘記自己後生時所得到既風風雨雨.

有男朋友而又識左冇耐既, 就覺得點解男人遲遲都冇計劃結婚, 係咪佢唔愛我? 如果愛點解冇計劃結婚? 佢知唔知我唔等得? 知唔知結婚係對我一個好重要既保障同「安全感」? 萬一佢拖到最後同我分手搵第二個咁我點算? 點解佢咁自私唔考慮我既情況?知唔知我青春有限?

港女未期:
最後得不到任何男人時: 埋怨世上所有男人都是賤男, 覺得單身就係最好, 咀咒結左婚既總會離婚. 職場上要求所有同事加班勿拍拖遠離節日.

對你可有可無唔會同哩d賤男一齊
點解要做個犯賤的女人

咁都係賤男

23歲仔我鍾意28歲姐姐可惜姐姐成日唔理我

單身好啲定離咗婚嘅好啲

覺得自己結咗婚都會好快離婚
亦都無好想生仔
做好自己已經好難
唔想自找麻煩

有多餘時間同錢會用黎陪老豆老母

利申 未到28
但覺得遇到咪遇到
遇唔到咪單身 唔好勉強搵人結

我反而覺得拍拖個種開心程度可以有其它相近開心事取代，不過拍拖會/結婚發生嘅傷心事實在搵唔到其它事取代一定會對我造成長久傷害
我覺得單身可以避免以上事情發生

so true

我都想知
人唔差身材亦唔差
喺唔笑嗰陣個樣有D惡，睇上去好似啱啱同人鬧完交咁，但係其實佢乜事都冇，亦即係台灣俗稱既「臉臭」

我表姐31歲單身。我都唔知佢仲打唔打算結婚

老閪都話開心

其實個post係咪得男人答

Fucking true

女點都有人要

😦😦😦

唔一定啊

姐係你都奇形怪狀

耶西

絲打們會唔會考慮下呢到d毒撚

真，窮撚

正常就唔會無女喇

咁你邊度唔正常

但去到40-50仲未結婚真係好可憐
大時大節個個都陪另一半

睇住你個名點會敢聯絡你呀?

唔識同女溝通

我都係

你最鍾意埋單

但係男人就好多都唔想結婚咁困身

我個女同事3字頭
成日玩交友app識男人
睇得出佢堅擔心

人哋都冇話要你幫手埋單

一般女人已經當左結婚係為靠男人 將自己物化
咁既心態真係CLS

過埋35就9成唔使再諗啦，多數同4,50歲離婚果啲再婚

笑咩笑，你見過越佬越靚嘅女人咩
有啲女唔承認自己老，叫聲呀嬸嬸/姐姐話你份人無禮貌之後捉住你嚟屌

靚唔靚先

命理黎講
唔係人人適合廿幾三十歲結婚
有d 人整定極早／極遲婚先會順利

識得一個女同事 都係29 但又唔覺佢急
利申:想追

你單身係件好事

追加對方經濟同其他條件都好過個男ge又點睇

冇拍拖冇結婚嘅女人，上咗年紀多數變態/工作狂。

係

阿佘咪你依種心態

【高薪中女難拍拖】月入8萬難搵男友 港女：啲男人唔敢追我

加油

你信條女無要求？

我自己都30幾，有試過去apps想識返同年齡層的女
有時懷疑佢知唔知自己已經冇咩market ，普通人樣+肥肥地，個個都要180+，一係就大隻/有錢
有呢啲條件去食20歲啦，洗理你？

同意嘅 但好多人終其一生都唔知自己想要乜 最後跟大隊結婚生仔

可能佢地高薪厚職呢

你估現實真係咁多男人想食軟飯咩
只要唔係冇返工等男人養，佢搵幾多唔係一個吸引到男人的因素
性格，興趣呢啲緊要好多

咩心態要睇個女嘅條件同情況or想唔想結婚
唔係個個都以結婚為人生唯一目標
好似陳法拉果d咁
佢講self actualisation
如果記憶正確嘅話，我記我佢好似仲係29,30歲果時去離婚

如果真係好嘢驚咩無人要？
不如擔心下自己夠唔夠好/係咪真係自己想像咁好仲實際
男女同理

交友app唔敢like外國讀書、食好住好既女仔

佢哋會覺得自己中上樣，啲有錢大隻靚仔應該主動溝佢，唔肯既就係仆街係狗公

真，好多女人越擔心就越表現得唔care

一齊住不了

多數都一係就柒 一係就性格好閪 唔係香港地咁狗公 點會單身

咁你係assume咗兩個人一定會開心過一個人啫
見過唔少中年夫婦好似敵人咁

做乜最近連登成日都講30歲單身女人

搞到我都驚自己30歲都單身
利申：22歲 A1

三樣都有但係睇落單身即係點

姐條命唔好，或者運未到，或者性格其實唔掂

22歲妹妹唔使怕

換畫中

就係因為香港地太多狗公
D女過左30都唔想嫁
嫁個狗公 不如單身

如果本身自己條件好 keep得好
D男人有時都睇唔出你年齡

30歲結唔結既問題 係你想唔想生仔

啊妹唔係嚇你，22歲唔急，但差唔多要開始念定，
間唔時放下風，摸下底拍緊拖果個係咪會想結婚

正常身型 但唔靚

聽佢講交友app識果個男都三四十
但成日話唔覆佢同難約

只係冇第二點，即係性格鳩。
但係靚女又會主動溝仔，想拍既都一定有既。
大把男人一開頭就預左食散餐

除非有d真係得個靚字。但性格成個男人咁，又高竇等人追，就有機會長期單身

通常會物以類聚
同學group 入面個班，依家就各自有進展，當年25up 都單身
聚親問佢地點打算，都係話會想拍拖結婚，但遇唔啱，唔想將就，亦冇特意識人。係比較矛盾但可理解嘅心態。

而家啲仔太廢冇錢又冇樓

幾靚都好
30歲靚同25歲靚 明啦
35歲靚同32歲靚 明啦

隨遇而安都要比人屌 真慘

做咩事

慢慢變做惡頂女上司

最後一句好認同

唔係個個都做到上司

佢傻㗎

我都揀唔啱女朋友，介紹你表姐俾我認識下啦

俾人算過命話要遲婚 即係要幾歲？

我都係
一日復一日咁重覆同樣嘅生活
男朋友又冇
但結婚又唔想 唔鍾意小朋友
究竟我做緊乜

都係慘過單身

仲諗住叫你介紹，算了

先唔講你樣靚唔靚

你過多幾年上咗年紀
你覺得自己同後生女比 皮都起晒摺
有咩優勢

30歲就驚冇人要？
咁其實你本身都覺得條件好差姐

會傾向搵個自己未必鐘意但對自己好既人埋單

40-45

問題係，乜你係靚女咩？

高大靚仔有錢有學識會揀個到左30歲都冇人要既女人？

唔玩ig會唔會難左D

有ig ac唔po野就唔會出現咩野男女朋友唔po合照呢啲無聊野

求下呢班人積極啲搵仔，
唔好第時做單身怨婦女上司
實在係太恐怖，
根本成個人格係扭曲咗

男女都係啦，結錯婚大撚獲

靚女唔擔心果下先好笑
靚女唔會貶值嘅
係唔擔心嘅話就唔會成日見到有人搵傻仔埋單啦on9

你下下都要咁比 咁中產都係社會垃圾啦 咁多富豪

佢又話自己係靚女所以唔擔心？

點解一定要同後生比？

因為佢強調佢嘅優勢係靚

咁你30歲打後仲點好意覺得同後生女鬥靚呀

所以我連FB都無點開,好撚煩,IG又無開
俾人知道乜知道物真係好咩

我會覺得係呢個社會啲人係害怕冇人愛自己， 要自己一個孤獨終身

決定過32都未搵到就搵鬼佬

呢個歲數仲單身性格好撚kick ，一定有原因

識一個同佢絕埋交

約佢去約遊行唔去，因為驚比人打，保證唔到佢安全咁話

每個禮拜人生說係食訓屙番工，呻番工既同事對佢幾差，重來唔諗點作出改變

文盲都上連登？

離左婚or喪偶點計？
無伴侶唔一定係未結過婚

唔係同最top 比緊
無人講同18-22比 無人極端緊喎
咁簡對象 溝女溝仔 一定比架喎
唔通送埋黎就一齊？
係男人都中意後生 相同既background
去到28-30 扣左幾多分大家心數啦
淨係26vs28 都好明顯啦

算啦
你睇下d 港女ig YouTuber 就知
好多港女真心覺自己好靚 仲好有market
當然港男好多都好死狗又係真既

真
我覺得通常女仔會慢慢留意身邊對佢好既人/漸漸有好感
只要一開頭唔係討厭/完全唔中意

我都聽過人講 搵到雙方都係愛對方其實好難
都會有一方係愛多d
咁我覺得搵個愛自己多既男仔較好
會錫你 去愛你

其實大把人 男或女都好都係呢個時候單身
因為好多係學生時期/剛grad就一齊好耐 但去到結婚果個位先發現唔岩就分手
呢個歲數都a0就另計

有撚自信咩，出到黎咪縮埋一舊

其實港女最大問題 唔係結婚想靠男人
經濟能力 港女數一數二
係心靈心理上果種空虛
朋輩 屋企 社會 自己既壓力
男女都慘
女更加 我直頭幻想唔到 無左另一半點算

通常單身年紀一大而且職位去到咁上下o既女上司都好惡頂

我都係鐘意做個自由自在嘅下屬

有邊個明星 老左都好靚
黎姿豆豆老左 都扣左好多分啦

咁你又公平d
d女人圍爐私底下果種口賤都唔係講玩笑
平均數睇 嘴毒10倍你唔係覺得冇可能掛

張家輝都教精你
d女人好古惑

咁你點

好似個個中年剩女都係咁諗

同28-30歲嘅人類一樣心態
2020喇

Fucking true 人愈大就愈多時間得自己一個
放工一個係房果陣 大時大節果陣 有地方想去果陣
好運咪都有d 單身Frd 一齊玩下
但單身果個frd 又未必岩玩喎
最Frd 又岩玩既 又拍緊拖 大大下仔都生埋仲忙
拍拖 結婚最好既係 個對像同時係你既soul mate
好多野都可以講可以share 好多興趣一齊做 一齊試
開心唔開心都可以傾訴
有人會話 但又會鬧交 嘈 鬥氣之類
但其實穩定左 好少有呢d煩惱
有呢d煩惱係因為明明唔夾都要一齊
我同另一半好多野唔洗講大家知想點
係best Frd +soul mate +情人混合

你個仆街仔幾時去自首？

我都好正常架 比下機會我啦😂

絕對同意
有個靚樣嘅話你已經贏咗九條街

有人追，但唔為結婚而結婚
未遇到最鐘意果個都唔會結住
你可以話依家香港女性獨立能力高咗，唔需要好似以前咁剩係可以靠男人

靜雞雞講個秘密俾你地知
好多單身女仔都知自己冇機會
就不斷散出"單身萬歲"呢個信息
等呢個風氣成為社會大趨勢
咁就可以合理化自己點解單身

魚蛋理論 你懂的
PS: 祝各位搵到另一半

結咗婚要服侍多個人，買餸煮飯洗衫生咗小朋友更加唔洗講

有錢有安全感
有錢50歲單身都未驚過

有人追咁你有冇受溝呀

都冇feel點受溝做fd唔得，男女關係一定要係男女朋友？單身鐘意幾時出去識仔就幾時

其實好多係家人/朋輩壓力
就算自己唔介意 都硬係有d人會催你/笑9你
搞到你無形中覺得要快d搵對象

又要供樓又要同佢屋企人住？
供層樓比佢屋企人住？
好搵笨

其實大家會偽咩地方識人?
第一步好KICK

老實講 每個人有唔同既生活方式
係有唔少人中意單身既生活
唔明點解有啲三姑六婆好中意點評人地既人生
我自己有另一半
但我唔覺得每一個人都要有拖拍先係正常人
人地中意點咪點
關你地撚事咩

單親呢?

你好幸福! 好好珍惜你嘅另一半

要求太高不自知
韓劇後遺症屬大多數

身邊都有好正常A0 28-30歲女
Share吓啲男仔相總有嘢比佢地挑剔
唔係話因為趕埋單就係人都揀，不過你揀人人揀你呢個道理好多中女都忘記咗

講真香港有錢+靚仔係極罕有
只要求是但一樣都還好

其實睇住呢班人爆煲 (繼續A0，或搵個條件好差，當年計都唔願傾的埋單)先正

true
個個都當自己係韓劇中既女神，但又唔知自己睇劇睇到成眼都係眼屎

又靚仔又有錢就唔輪到路邊港女揀啦

性格不討好

利申：日日受緊，試過捱到企圖跳樓

其實我識唔少女仔
過咗30都冇刻意去媾仔
有啲人真係自己一個更開心
要適應遷就另一個人都辛苦
但呢但社會總係assume人人都想結婚生仔

有frd趕住28結婚
結左半年就離左
咁既情況結好定唔結好

未遇到鍾意既人
好享受單身生活
鍾意做乜食乜都冇所謂
做下宅女 收工係屋企玩下電話又一日

依家啲女又要車又要樓
又厭呢樣厭個樣
呢個年紀單身唔係冇原因啦

咪又係返工放工.
悶都係星期5收工後 + 星期六日姐

留名

26 A0男表示過多幾年都咁

睇韓劇睇到上腦果班咪係
又肥又冇條件冇修養 沉醉係韓劇既美好童話故事之中 日日等個180靚仔溝自己
結果等到30歲都未識醒
識有人係咁

CLS

我會覺得係基本黎
唔係咁做咩要一齊 做咩結婚
就好似 對另一半好係基本
有時聽到d frd 講 唔多中意目前條仔
但又怕搵唔到個更好 怕新既無佢咁愛我
我心諗 一齊得 一定對大家好架啦
唔偷食 交心 share 所有野基本野黎
新又好 舊又好 做唔到既做咩要一齊

煙酒睇你接唔接受 唔受既幾中意都無用 亦唔會一齊
另一半食煙點打車輪呀大佬 咁臭
去club 一樣 我同我老婆一齊果陣 我都會比佢去
有時去玩下 無咩問題 唔係玩到偷食就得
我會隨時FaceTime 佢 佢要即時聽先比佢去
去飲下野好正常 好難木木毒毒咁過人世
我都唔會點就我女友 點對人人點對你係岩
好多人 對多左會對果個人差左 好似對老母咁
所以我發現就會出聲
但呢家結左婚會就佢多左 比佢恰多左

咁難為你啊

有個女同事係呢個年幾 仲係A0
個人真係有啲問題嘅

其實去到40 50
身邊就會有一大班未結婚/離婚/喪偶ge朋友仔

其實唔係要同人比
當25歲結婚
佢如果係唔夾
32 /35歲先離婚咪又係一鳩樣

不如活出自我仲好
真係搵個岩先一齊
要欣賞你ge人，去到40歲都會欣賞你

根本大部分女人婚前生活水平高過婚後 除非真係好愛另一半，諗唔到要「為結而結」既理由
女人都係人，同男人一樣有人生目標要發展自己興趣事業理想
但社會好鍾意叫女人要結婚「搵人埋單」生幾件再將下半世重心放係家庭 但生活水平又差左，究竟為乜？

我又冇直線話自己靚ge
我未30歲 不過都就快
典型中產家庭 外國留學 半ABC
深黃，有車有樓有父幹有外國passport

唔係話自己最靚個堆
但問心我一定係順眼個d 由細到大唔愁冇男人
係未試過擔心我知係連登女人就係臭雞
我未試過派帽

咁樣解唔解釋到點解我唔擔心
因為我真係未試過擔心

應該第一樣係錢 你唔洗靠人
第二樣你仲好有信心
你有好多人要 呢一年可能仲係
但愈大就...
不過都好過 事但夠歲數就結婚既港女

求其搵個人就結婚
之後又離婚，不了

寧願搵個岩
最起身都要深黃先

碼*

仲有 你可能無生仔plan
想生仔既 會諗 識到個岩既
又要2-3年了解磨合睇清一個人
再用2-3/更多年 儲首期 結婚錢
再婚後2人世界1-2年 先生b
最大獲 如果老既 男人又想生b
頭果2年走左啦/根本唔想識到28-30歲

啲男人冇「上進心」

冇男人活得更好

其實28-30仲有市場既
不過細左 同埋愈大愈細囉 我覺得
我係男人 會諗如果有個background 差不多既又後生
一定後生果個

Btw 港女尻嫁正一食屎狗
識一個 拍一年到就嫁左
跟住講明唔多中意佢老公
係唔想衰比個ex睇 同 見年齡差不多要嫁 對方又對佢幾好
另一個生左2件都係為生活而嫁
連老公 小朋友都唔多中意

快啲叫佢 tg我

利申 單身穩定老實男

終於有個post係女人多過男人

btw男人角度其實都覺得結唔結婚真係冇咩所謂
宜家呢個時代，有時唔岩都冇辦法
但會想收養小朋友

真
條女很清楚收兵好過嫁人

咁你咪錯哂囉
呢度全部都男人扮架

結婚係好現實嘅事，30歲女人仲單身，好彩就搵到嗰同年，唔好彩大幾歲嘅男人都差唔多40歲，已經有小朋友/離過婚，真係想快搵到個，一定要主動啲

28離總好過38先離

Agger

解離症

即係佢屋企供緊樓，但你加入一齊供？
反正都要供樓
點解佢屋企人有份住
你屋冇份住？

供樓就搬開住啦
老爺突然急屎叫你沖沖下涼出黎咩唔通

the best is yet to come

收兵黎托咩，唔駛派軍糧咩
當女人自己識揸車唔駛兵接送，人工夠養自己再買下花戴唔駛兵供養，唔知要收兵做乜
搵伴侶已經係講要溝通同心靈交流最重要當然肉體交流都係

其實靚唔靚好主觀
但最緊要有自信
有自信既女仔最吸引
同埋有錢
有錢都好重要，有錢好多野都無咩所謂

咁女方單親叫埋老母住得唔得先

男人唔同
30歲係開始邁向高峰/事業起步 真係唔驚冇女
30歲仲一事無成果d例外

有錢用靚野做貴facial keep住個樣
40都睇落似30
有乜需要驚
有錢就係皇道

女人係咪唔洗事業 直接做師奶湊仔？

陰謀論就係社會鼓勵建立家庭先會生小朋友繼而為社會提供更多勞（奴）動力（隸）

點睇3字頭, 儲蓄8X萬, 仲同屋企住公屋, 將來打算移民台/ 馬?

講到結到婚既就一定冇問題咁

係連登講根本就哂氣
我咁講咪覺得我自大

但呢個係事實

我唔係完美ge人
但自己都唔欣賞自己，其他人又點會欣賞你

好羨慕 要幸福阿

反省下姐，又唔洗錢既。如果真係想有個伴，咪試下諗下囉。

可能反省到最後，真係自己冇問題只係冇男人識欣賞呢

正解! 靚女果份自信真係呢~~~!!!

我冇諗住生
除非老公都一齊去外國生活
香港一定唔生
我俾唔到美好將來我個小朋友

其實我諗好多人見女人有返咁上下都唔敢溝
我家姐28歲，做緊CPA搵5/6萬，外人眼中應該算係靚女
我d fd都話佢幾正
但佢由24歲分左手之後無拍過拖，識打扮下唔太港
但次次同姊妹聚會識人都無人留到contact

可唔可以快撚d搵人搞撚大佢，日日係屋企煩到仆街，
日撚日訓懶到閪，成鳩日點霸住間房d位，大野放鳩哂係我張床

40似30 係d人自欺欺人用 同埋 門面說話黎
點會睇唔出 咪玩啦
等同整容 整完個個話好睇
心照啦

其實基本黎
做唔到點拍拖落去 做唔到照拍笑話黎
拍2年以上 都應該做到 唔係點結婚

下大把artist天生個樣生得細個d
加埋有閒錢keep既話
外表年齡細過真實年齡有乜出奇

唔係個個遇到

所以頭1-2年磨合緊會知 知唔係仲一齊 仆街就預左
如果28-30仲未磨合 就....good luck

Who
極濃妝？
羅琳個個都話後生 正 似40歲添
真人見到應該會嚇到跑走
睇片都好撚恐怖 老大陸雞樣
門面說話當真

講到有得揀咁

到真係冇得揀咪唔結囉，女人一定要結婚？有錢驚冇仔我有樓有份好工樣唔差真係唔驚自己嫁唔出相反香港男人諗下點增值自己好過

林嘉欣係正 係佢果個年齡層囉 同埋要化夠妝
以前就正 有幾多3-40歲仲正過d後生既
有得簡 老虎蟹要個後生架啦 人地淡妝都贏

我個frd同你家姐一樣 CPA 不過外國
你都話你家姐幾正 咁我覺得正ge人有要求都好正常 nothing wrong abt it.

睇到你尾2句笑撚左

好彩我家姐30頭上年結左

人前正皮
人後負皮

有錢驚無仔？ 幾新穎呢個諗法

我都係呢個年紀 遇唔到真係冇辦法
講緊公司9成男同事都結咗婚 搵個單身男FF下都冇

好奇點解想搵香港女仔
你啲fd係香港人定外國人

點解一定要揀唔係好明男人有咩用

大把後生細仔鍾意姐姐
岩岩fresh grad果d肉體同老男人差好遠

認真女人肯keep到3x都可以重好有魅力，有學識樣唔差肯做下運動keep住個body

哇咁真係好遲

其實相處到又外形啱、性事啱，30幾都幾好

又唔一定識女仔26

佢因為屋企唔愉快到依定都a0

佢自己就話對異性無咩幻想（非les)，佢自己同追佢男仔會覺得重覆自己父母既問題

無論男女，a0咪a0囉，點解一定要放標簽落佢地身上
又話怪又話唔正常

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

呢個世界又真係好多人都平行時空緊，唔係咩叫港豬

識個37,38歲仲係單身
有啲懷疑係未拍過拖
因為佢自己話自己由細到大都讀女校
大學就唔肯定 但我覺佢冇因為讀既科問題
以我所知佢返工冇拍過
平時傾開佢好飢渴 成日話冇人要
佢個樣係靚嘅 但年紀一大皮膚幾差下

其實單唔係問題
係啲親戚、老母多爹
話你嫁唔出賣剩蔗幾影響心理質素
之後再望下啲fd嫁
就會比人問做乜唔嫁
搞到個個都要咁做先岩

中學個陣好想離開屋企，好想嫁
依家反而冇咁急，仲覺得自己未ready

點先識到呢個post講果d女人，玩交友app玩到心累，想搵個人正經拍拖結婚都咁難

公司有兩個四十幾歲嘅中女
當年就係三十幾歲心急要嫁
有細過自己五年以上嘅男人追就即刻嫁
而家就日日係係公司埋怨老公廢
湊仔咁湊
有個仲要養埋老公成家

見到咁大個人版真係要同自己講寧缺毋濫

伏味重

娘娘

其實結咗婚都可以經濟獨立冇衝突
絲打本來人生目標可能係家庭主婦

本來覺得你好寸，但睇到你舊年全力抗爭
算你啦

你岩

pin this

記得好似係林依晨講過
沒有適合結婚的年齡
只有適合結婚的感情

廿到尾仲A0 既女仔其實都係要求太高
有FD話唔在意男仔搵幾錢 有冇樓
但就要求男朋友外表順眼
仲話埋要性格要好好 夠gentleman
要有內涵 有番咁上下智慧 起碼同佢一樣有大學degree
最好有埋一技之長或興趣 例如識樂器 攝影
唔係話想潑佢冷水 但有咁既條件既男仔都一早比人mark實封盤啦
如果恨拍拖 想結婚真係要降低要求
唔恨拍拖就即管堅持己見

其實最正係D女把口話唔介意男仔無車無樓
但聽到月薪低過30k連做個朋友都唔想
而自己連20k都無

要睇返佢自己咩條件喎

最慘係高要求自己唔知

有啲直程要求60K以上，自己10K都冇

好撚好笑

開心，準備定姑婆屋啦

口講唔急 行為上想比人屌咁

好性飢渴

識幾個港女原本好急
自從舊年開始就平常心，因為冇諗住生

因為透過眨低會令呢類型嘅人感覺滿足&舒服
而通常會使咁樣嘅嘢嘅人
都係閒人
大把要事係身嘅人邊得閒去理人地呢味嘢
同埋太多人唔明白命運係人身上嘅作用
謀事在人，成事在天
再睇闊d多d
大家都會開始明白運氣係人生扮演嘅角色
從而對人都唔會咁mean&會再寬容d

大把叻人對呢個世界嘅貢獻良多
好像黎青龍牛頓同發明交流電嘅nikola tesla呢d咁
唔通大家去批鬥人無結婚單身所以有問題？
時間一去不復返咁珍貴
會做呢d嘢真係得八婆先有興趣

基本上你要食到around30歲男人
而又叫做有d條件既
一係就拍緊拖 散左你介入
一係就耶仔

係會比人屌就真

28以上仲未拍拖會比人歧視
吊高賣
冇人要
老姑婆

其實大把人30歲仲喺度鳩fing

你睇下呢度成日有人上嚟問30歲中5畢業搵得萬幾蚊點算

好撚開心，一個人不知幾撚爽

雖然自己一個會開心自由
其實要睇過唔過到自己果關

當行行下街 見到有情侶拍攬攬錫錫
又或者到情人節聖誕節既時候
有冇d唔舒服又難受，想有另一半陪既感覺先
如果有就真係未完全超脫

你要 ?

現實 雖然有d 男仔真係30歲開始邁向高峰/事業起步，有樓有事業

但仍然冇女

好難架，邊有咁易 , 好多都係拍住先 , 什至係到（lihkg)見過話個女人知男既鐘意佢就結婚

同埋女仔16歲至28歲係黃金期
如果d 女仔係呢段時間博命揾錢

得到既收入隨時高過男

28歲a0 同28歲a3 唔同架wor

乜野人先會10k 都無

特別係 27 至 29 range 既女要求先高得驚人
因為set左死線係30歲前揾到人結婚

反而過左30會降低返要求

做Part Time，冇一份Full Time做得長
生活大部份洗費都係靠老豆老母養

玩speed dating大把呢d女仔

長知識，原來仲有呢d 人仲要大把添

講出嚟知唔知醜
成30歲人仲喺度9fing
男又好女又好
除非屋企好有錢

如果單身, 得80萬算得係咩錢
畀我都寧願再搵多啲錢移民去台灣食大波台妹

只要冇諗過生仔 就會唔急
係假期難捱d 冇街去

你有幾可可以睇到artist既訓醒素顏樣

依個心態係娶個男人返黎岩啲

如果揾到下錢嗰啲就有返咁上下要求
又要對方叻過自己
又要年紀唔好咁大
所以只會繼續單身
上面講緊唔靚既
靚既點都有人埋單

我都無奈識唔到女仔，靚唔靚？介紹黎識

依度講個啲分分鐘係男人黎

我就係上帝嘅安排，快啲介紹畀我識

覺得好笑啫!

我漏咗句重點
其實靚到嘩一聲，要求200k仲得

我係講緊市場無人問津果D

除左賣肉, 可以點樣搵錢多過男性?
以正職做統計, 有stat指出同樣年齡層, 男性收入都會略高於女性

今日有心情去台灣未

唔會係一世對象 有得簡點都要後生

我姑姐俾人hurt完單身到四十變咗耶撚加環保撚

銀包得十蚊

香港真係好現實為左錢出發
自己28，男友細半年，拍左2年幾
2個都9 fing fing咁

真 個個ff韓仔點點點溫柔浪漫
實情大男人到仆街 成日打女人
港女就走去含撚

但孤獨終老

呢到既連登仔咪其中一類囉

易唔易 自己控制 呢個年代識男仔女仔有幾難
交友app 幫左大家咁多
太多人仲糾結緊交友app 會比人呃 個個搵快餐食
有就一定有 但其實好易睇得出果個人咩意途玩app
唔岩咪真人識 但係有時覺得frd 搭frd 真人識仲難
而遇唔岩仲要一齊 係抵死
好多人 連自己諗法都唔敢同另一半講
我咁多次拍拖都交到心 我會坦誠相對
同埋 我好快知果個人係咪想要既人
又有太多人唔捨得放手
成日怕遇唔到更好 跟住拖拉住一個 原來唔多愛既人
有時見到 情侶食飯2個互禁手機 無咩講野
會覺得其實佢地出黎做咩
我同老婆出黎第2次就 set rule
唔緊急/唔係坐車都唔比禁手機
好多情侶間既野係自己決定 令到大家都舒服
但就係太多人 唔敢講想要咩 /講左人地都唔尻理

28-30單身都可以係曾經拍過拖，A0連拍拖都未體驗過，我就唔係好信生存咗咁耐都睇唔上任何一個異性年紀咁大仲A0，先唔講真係單身主義（唔計自己呃自己嗰啲），樣/性格點都有啲問題

case 1: 有個女同事打2份工，每日返工就數臭另一份同事、放負能量、發脾氣。老細叫佢做嘢就一定講「點解又係佢做」迫其他人幫佢做，明明佢成日偷懶做佢另一半一定好似湊女咁，好彩佢憑實力單身。

case2: 我哥自心中到自己凌晨打機就ok，屋企人睇電視、我講電話就係嘈住佢。月頭比$2000交用，月尾問媽借返$3000唔還。之前約個女仔食飯，第一次出街食飯AA咗之後個女仔差$2x cash，叫人payme返佢，最後個女仔碌卡，仲要開post屌人出街食飯唔帶錢

唔係識唔到，係要求高啫？
有人追但嫌棄人？

好典型例子
我都識個女Frd 3中先破處 跟住3個月到比人飛左
一直單身lu

Cls 就咁睇你打呢段野 都覺得你自命不凡
(由細到大唔愁冇男人）其實唔多唔少都係因為香港d男仔搞到你咁諗

醫療護理教育專科神科

大把女做office都高過男

都話講事實又俾人屌

事實係咁 我又唔愁錢銀
唔洗靠男人
分分鐘男朋友仲窮 （我ex住公屋，都拍左兩年)

你咁樣做比較既咩
係睇mass sample 再take mean同median
女性收入不嬲低過嬲性

真
一定懶係以為自己越老越正咁
又咩而家咁多女強人
又有一班"盛"女係咁話活得好精彩
好多遲婚 好普遍姐
科技又先進 又凍齡 又雪卵
唔怕

Case1 好多單身女老左就係咁
怨地怨天 呢樣唔好果樣唔好 聽到都煩
我都識2個 一個26 一個3頭
開頭以為因為樣單身
後尾知道主要係性格

以正職做統計, 有stat指出同樣年齡層, 男性收入都會略高於女性

*男

我今年28
22歲就結婚生女
雖然個女係好可愛
但係結佐婚後真係好想變返單身
一個人想做乜就做乜
想食乜就食乜真係好FREE

身邊好多呢啲人

2個人一齊重點唔係錢
重點係partner 呢個concept
人生既partner
唔通窮既男就一世單身咩
事實最多就係 男女一齊努力搵錢相約

我冇屌你 我都識女仔fd同你背景類似
我只係隔住個mon都feel到你個自命不凡
可能去飲野都有仔撩 ig fb大把選擇
但係講到底都會係想有另一半囉
所以唔好咁樣貶低男人囉
（利申 住私樓 正當職業 ）

真係個個唔同，後生其實好多問題，年紀大都有佢魅力，當然太大就難d

岩呀
我冇嫌過人窮
我ex出入都渣我架車
Hi花左又係我俾錢整

不過可惜同佢真係唔夾

邊句貶低男人？

你追post就會睇到
我意思係 遇到岩咪拍，遇唔岩咪唔拍
咩30歲就擔心根本就多9餘

果個人係有問題 咩年齡都有問題架啦
男人就3中更吸引
女人係3中都有吸引既地方
但2中 一定更吸引囉

29+1

但又唔好人地做所以你就硬頸唔做, 最緊要開心

正確啲黎講
2x 仲有心機搵仔埋單
30-35搵極搵唔到 算尻數啦
就開結反向咁諗 不停放大拍拖 結婚既壞處
係佢地走寶 我一個都好好 都過左咁多年
人地Daisy Ivy 結左婚又點 咪又係鬧交
又做湊仔黃面婆
我有事業 又有時間 單身過得更好

Exact7ly

成世人都單身 會引發咩問題？

俾人笑

25A1 拍過唔係好想再拍
好煩。但又想有個伴好矛盾

大家心照啦

交友令到件事真係好易，正常人社交好少會識咁多人

其實個人夠自信，有錢/事業/樣，都冇咩人會明目張膽笑你

引發既問題係關身邊人多d

思想傳統既視你為邪教異端
老豆老母冇得嫁女娶新抱，親戚面前抬唔起頭
結左婚生左仔既同輩，睇住你有錢剩有自由生活質素高過佢地，心理唔平衡

典型奇怪剩女

學術型/道理型/邏輯型發言 並唔係連登既潮流
你見呢個post成班男人講埋啲八婆嘢 就知呢個post唔係開係學術台

可唔可以唔好再加深女人要30歲結婚生仔哩類戇鳩理念 男人就升值 女人就貶值 真心好落後

你就剩男
身邊大把未結婚港男
女人一定要結婚？單身鐘意同邊個一齊就同邊個一齊，有錢驚冇仔

香港人始終脫離唔到華人賤種思想

見到女人有多少自信就劈頭話人地自命不凡
搶住出閘教人點做人
講真 唔好成個監工阿伯咁係到指指點點啦
人地咁串都有仔 係因為人地條仔尊重佢 識欣賞佢之餘 條仔亦有足夠既自信「騎」得住呢位串嘴絲打
叫女人「唔好眨低」男人 咁樣講真係好撚弱雞
好似馴服唔到隻老虎 就叫隻老虎唔好咁惡 唔好睇死你
你有料既 老虎都係你既淫威下meowmeow叫啦
man up.

男人咁做女人都會諗一定好多問題先冇結婚

有無人記得熱！！
佢啲家姐而家點

正喎，男人可唔可以靠返妳

Take走d outlier先啦

其實結左婚點解唔俾有私人時間

你去質疑大型統計囉

好多港女根本唔洗男人養，港男諗下點增值自己好過

唔明點解個個都「不願面對」
遠至最賴民主既美國 一樣面對住 性別既同工不同酬問題
理性嚟講 係應該兩性共同面對同拆解問題
可惜多數 (係多數唔係講緊全部) 多數男人都同印度人呀 日本人呀 韓國人呀咁 父權最上 想女人同我搵一樣錢? 咁咪顯得我好廢? no way

港女能力太強
諗下點增值結識其他國家嘅人

如果個結論係女人30歲有錢就ok， 咁幾多歲有錢都得架啦，但拍拖唔係真係為錢掛？ 如果真係要錢去做雞啦。 如果唔係咁，講話有錢就ok根本就係自欺欺人。

如果要針對同工不同酬嘅現象，有部份因素係源於每人搵工時嘅expected salary有差異，公司未必會有standard offer

D時間用黎湊仔做家務照顧家庭
自己賺錢一部份要貢獻喺家庭度
留錢供樓俾個仔讀書將來用ETC
另一半父母有事, 一句講晒, 你幫定唔幫

記得有psychologists提出過 普遍老闆主觀覺得男人一心為事業 女人一心為家庭
所以傾向請男人 而家人工出手方面都傾斜向男性

老雞 不了

其實我覺得大部分人憑外表未必分到2字同3字頭

正常人有啲閱歷點會分唔到

真屋企乜都唔使理淨係個個月交家用（屋企有工人），單身果時同朋友玩幾晏又得，去旅行又得，買咩都得，永遠係父母心中既小朋友

有頭家既話就唔同了，不過我都想同男朋友踏入人生下一階段即使人工要放聯名戶口，一開始可能租細單位請唔到工人，屋企開支要學習去承擔

其實執著樣既都係後生先講，好多人40歲先黎外遇仲離埋婚同其他人一齊。連登年齡層比較細，以為老咗就無人要啫跟本睇返好多外遇既女人又好，男人又好，都係普通人一個，樣同錢都唔關事，我諗到果個年紀，搵既係性格夾或者係搵soul mate。

見到好多人話去到呢個時間啲荀盤都俾人mark曬

但個現實係好多都係拍住先 係女友唔係老婆
如果你夠靚夠吸引 分分鐘飛左原本個個黎追你 大把人拍長拖到30俾仔飛

所以都係人嘅問題

就算成世單身
都係神既安排
真係唔明耶穌有咩好信

以前番工有個阿姐又係信耶穌
同我講話有排鬼壓床
跟住去拜下耶穌就無事
仲話睇到既野唔同晒
我心諗到底你係咪食撚左藥睇到幻覺渣

大型統計不嬲唔準，或者講唔照睇佢個單一output，香港薪俸稅頭1.5%納稅人contribute緊超40%薪俸稅total，根本個distribution skew得好誇張

不過算啦，大部人都唔知自己睇緊乜，報紙佬寫乜就信乜

男性收入個variance 大個女性又唔見你講

我講外表，你睇樣就知人閱歷？
上面話2中吸引係指個樣青春下話？定性格「青春」都好吸引？

唔怪得佢唔心急
心急個堆 係無人想追

好想接收三字頭嘅小姐姐 再錫到佢哋燶

你娶老婆佢都未嫁

一句講晒
你60k, 條女10k, 有樣有身材, 性格差, 你上唔上？

你幾歲 點解會有咁嘅思維

擺明尻up

等死，黎世界原地轉一圈就好走喇

身邊識唔少呢啲女性，唔覺得特別心急同積極，有嘗試，但唔會chur。成個人佛系mode。見到佢哋咁樣活得悠然自得，其實又有咩所謂。可能現今28-30嚟講都仲係年輕，過咗35仲想結婚生仔嘅話，應該先會心急少少。

廿中 成日俾人覺得係三十頭

利申 鐘意大過我小小

認真架

心地唔好呀你

港女9成都係臭雞格

冇嘅
8成倒啦

呢個真，人愈大真係時間唔夠用，
有時想同番舊朋友聯絡吹下水，要有心機維繫
又要就對方時間，拖拖下無左件事

下次出現就無喇喇收帖

結婚都仲可能有，但有小朋友就一定冇，小朋友係唔會畀你有休息時間嘅可怕生物

我表姐都29單身 又係識唔到仔sosad

咁所以咪會有人擔心囉唔通個個都係靚女都咁有競爭力？

自拍左先啦

拍拖有拍拖嘅開心，單身有單身嘅開心
只要係過緊自己想過嘅生活就得
希望咁多位都係過緊想要同開心嘅生活

你個局....睇落好難拆，佢有無行動表達過佢鐘意你？？？唔洗灰心 你地幾大

金鍾M記質素都ok 就排隊去紅棉道註冊啦

28-30歲仲A0 的女人一定有啲問題
唔係講結婚呀而家
一次拖都拍唔到 實有啲野唔大眾

其實有啲心急架始終想有個伴
同埋身邊d frd開始結婚生仔，好lonely...

同意呀
香港前途未明嘅時候
好難諗將來長遠嘅計劃
就算遇到個啱嘅人都未必可以一齊
好多人都想移民
而自己又未有能力
就算走都要考慮埋屋企人點
除非拍吓散拖
否則講到結婚生仔嗰啲真係變得痴心妄想咁
又唔想生個細路出嚟害佢

咁有緣, 其實你地係同一個人, 人格分裂唔同性格上緊連登姐

唔洗懷疑啦, 係架啦

疫情之下會唔會更加心急

鬼佬有咩咁吸引

所以我條件差都唔寄望d咩

On9過多幾年睇下點

連登真係充滿厭女撚

27 a0

會架，因為一個人係屋企真係好悶
成世無男人就可能養寵物

而家啲港女真係太撚誇張

極撚品

由佢自己玩，我細個都係咁

我識好多呢啲男仔
有啲積蓄
無不良嗜好
普通樣同身高
不過無車無樓
都唔敢溝女

屌你都係想d女人答好撚擔心呀，毒撚樓豬可以可以幫我埋單呀咁jeh

你不如問下28-30歲手仔都未掂過既毒撚擔唔擔心？

追故追你留言都知你咩人
開埋D垃圾Post追求人地認同感 完全冇理性討論
你呢種人 幾歲都好 你係女人唔怪得冇人肯娶 你係男人唔怪得冇人肯嫁比你

幾多先叫積蓄

條件咁好. 都留返去溝D 廿頭啦...

廿零三十歲
至少都有幾十萬啦

好少姐

男人唔會急 30可以搵20歲 40又係搵20歲 50都係

香港好多男性做地盤 落手做唔係engineer
香港女仔睇唔起
個班被迫聚大陸妹or單身
所以咪加劇女性單身率
你地識到的男仔黎黎去去又係個d
佢地有得選擇咪好多仆街囉

好多師傅，後生仔性格好好嫁，
我識20個師兄弟7成單身 係全部唔煙唔酒！
求下你地唔好歧視地盤佬
交友apps一問職業即時收皮

有時見到 情侶食飯2個互禁手機 無咩講野
會覺得其實佢地出黎做咩

其實多唔多情侶拍多5-8年會變到咁？

佢哋覺得自己條件唔夠好（唔想另一半第日要同自己住劏房）
好幾個拍過一兩次拖之後
跟住Keep住連續幾年都係單身
除咗搵錢
啲時間去晒發展興趣（好似學影相、學功夫）

非專業人士
差唔多啦
你知唔知好多香港人長期戶口積蓄唔過兩萬
因為一出糧就找晒卡數雜費屋租

我無嗜好所以無洗錢

某程度上好事嚟
收入承擔唔到慾望
只會害死你自己
一係增加收入
一係減少慾望
都可以生活得輕鬆啲

我29歲A0🤦🏻‍♂️

勁垃圾
之前就話抗爭港女世界第一
轉個撚頭咪全部都係雞連登仔

a0仔 條件唔好

講真照你地logic唔好怪D女20歲吊調黎賣
屌D女係雞，唔比你屌/多人追/多兵.....etc

有個堂家姐今年都30，a0，性格好好，樣唔差，諗嘢成熟，完全係賢妻良母feel，只係讀唔到書同住公屋，唔知點解未聽過佢拍拖，成日比阿嫲催結婚
細d果個堂家姐同男朋友拍左好多年拖就用家姐都未結呢個藉口而唔結婚住

咁又未至於
屋企人好錫我 我都好愛佢地
好感激佢地對我咁好 真係事事以我為先既
雖然一定唔會講出口
所以我黎世界如果淨係遇到我父母都幾好
只係未來真係望唔透

令自己條件變好

就算唔講地盤佬
講野正經 有份正職 冇不良嗜好 不煙不酒
咪又係嫌你悶
根本app既大部分都係中意d識逗人既花心fuckboy 見你正經一問一答 已經bye bye
已經唔會有下一步了解你個人係點
係app識不如現實識仲實際

講真既然覺得女係廿零歲最「黃金」「高質」之類
就唔好怪廿零歲女高竇/貪靚仔/港女/白鴒眼/拜金/串/收兵/睇你地d毒撚唔起

呢個係數字問題, 28 29會好緊張,
一過30就平靜返, 到38 39又驚過

真係上菜既吊高黎賣有咩問題？
最弊阿豬阿狗都叫女神 豬扒扮上菜

你貴庚？

識溝通唔一定係fuckboy，唔好為自己悶找藉口啦
大部分港男收工淨係識玩手機game，睇youtube d無聊垃圾片，睇多2本書都唔制，唔肯用腦，眼界細，話題又少
有d港男就好風趣幽默，傾乜都搭到嘴，傾計如沐春風咁
你係女都識揀啦

人地扮上菜有人受咪得，關你地鬼事咩畢竟人地「黃金年齡」丫嘛

無人覺得廿歲既女仔就係黃金同高質

係佢自己既人生中理論上最有姿色既時段

更加要係呢時段搵到合適既人

要有自知之明 想吊高黎賣睇清楚自己咩料

學黃子華話齋 你係你自己劇本中既主角 但你份劇本係做茄喱啡

唔會呀師兄，我都係engine 佬
Engine 佬好正，識野又多，落手做既人係好勁，頭腦同有skillset,外國仲係神科來，外國大把技工搵到食

你地其實可以去外國搵鬼妹係外國考牌搵食喇，唔好留戀香港

又冇人覺得？
前面先話20歲男人30歲男人40歲男人50歲男人都要搵20歲女人
咁人地20歲女人吊高黎賣有咩問題 你解答下？

咩歲數既男人都可以搵比佢後生既女仔 20歲只係一個例子 但女仔愈老愈無人要 除非你叫小甜甜

表達既意思係男人年齡唔影響選擇權 女人會

無錯 歐美國家都會咁多女性歧視 worker,
香港一聽到就朋友都無得做
對手污糟 但係我地内裏乾淨，做事對得住天地良心。。
外國係技工特別有著數。

笑死，d刻板印象真係...
咁照你logic，既然女人廿零歲係最有選擇權，吊高黎賣又如何？咩男人都揀得，你理得人豬西定上菜

有條件我去食廿頭都唔會搵30啦

打錯 歐美國家唔會咁多女性歧視worker.
我做前線 唔等於無錢
已有樓，大陸仲有5層樓等緊我。
你一黎就ban我， 我做worker 唔等於窮一世嫁。。

其實係兩登先會咁講嘢
現實世界係完全唔一樣

無撚有錯

係香港地佢地驚條撚咩
求其開個交友app
即刻廿條友approach
係連燈成班毒撚先日日吹廿尾冇人要

係
同埋佢地話廿歲女身體最有姿色，價值最高，咁人地d廿歲女去用自己身體賣相，做明星，搵最有競爭力既另一半又有咩問題？睇唔起窮毒撚又有咩問題？
又要吹棒，又要人地甘於平凡，否則就係雞
姐係女人廿零歲就要低價賣比男人任揀，賣唔出到3張後就要跳樓價？
成套仇女厭女文化真係

你好似搞唔清楚個logic
係呀 你廿歲最有選擇權 但你係豬扒就係豬扒 最多就一塊後生嫩口啲既豬扒 你吊高賣 想搵個好碼頭泊就要睇下自己夠唔夠班囉 同樣廿歲人地天生麗質既你點同人地鬥
咁你仲係想心存僥倖 有個正正常常既想同你行 你唔制想搵個鑽石王老五 搵唔到人要 拖到中女係咪柒？

我上面都講左 你係你劇本既主角 但你劇本係做茄喱啡就永遠唔夠主角鏡頭多 你廿歲人地都廿歲 咁你咪睇清楚自己咩新鮮蘿蔔皮 有無資格吊高黎賣 呢個咪豬西定上菜既分別 點唔理呀？

20零歲女就話人唔夠大波唔夠幼腿眼唔夠大唔夠瘦，甚至唔夠溫柔/多兵/唔係處/點點點，豬西扮上菜
30歲就算條件好又話人老，幾有姿色都冇用
你地要嫌就一定搵到野嫌，當女人係貨而你地只想壓價
真係想問下你d男人哪來的自信心

我同你討論緊 廿歲女仔吊高黎賣既問題 你依加同我講男人叫來自信心？
屌連登不嬲9up當秘笈 個個fg50k 點會無自信心呀

討論緊你套由祖宗傳落黎既厭女logic呀
搭單問句你地哪來的自信姐

豬西吊高賣 最後無人埋單係佢自己食翻 對我又無影響
講咁大篇野你覺得我厭女？
有個差唔多水平既就好好行落去 唔好吊高黎賣 竹門對竹門 唔好睇咁多劇 ceo富二代會無啦啦中意你
好言相勸到咁都厭女

其實你以為男人咩年齡都有選擇權咋女人係小甜甜就有選擇，因為佢有錢。男人老咗都有選擇，因為佢多錢。

完

你係你套邏輯入面好言相向有咩用呀 套邏輯根本on9既你講到再溫柔再天花龍鳳都冇用啦

男人年齡唔影響選擇權 睇唔明？
男人個選擇權來源唔係來自於年齡
你點理解成咩年齡都有選擇權?

無權既 幾歲都唔會有

Cls
建議大家唔好係香港生女 因為冇人會記得佢都係人地屋企個女

應該係話唔記得女人都係人

你咪又係自己套邏輯走唔到出黎 都唔係討論既
淨係話人on9 point又講唔出

啱呀，無權既幾時都唔會有

所以咩歲數既男人以為佢有選擇權，其實都無，除非佢有錢

其實咩歲數既女人都有選擇權，只要佢有錢

重點係錢，男女都係，你都話女人係小甜甜就得，所以唔受年齡影響而係受物質影響

真心相愛除外

我幫你重組返你既邏輯

點cls法?
客觀事實女人愈老愈無競爭力
定你想提出社會現象趨向中意食老藕?

同人地屋企個女又點又有咩關係?
你係你屋企人個金叵羅 人地個仔都係

我既point：女人男人=都係人
唔一定要搵另一半，最緊要活得自在，實現自己人生理想。
唔需要將自己當貨物睇，你再完美一樣有人搵你缺點
照你logic要用質素去睇女人我咪問返你最高質既女人點解唔可以賣最貴？點解要比連登仔話係雞?

愈老愈無人要 除非你叫小甜甜 你睇文中意隔行睇？
第二句係承接第一句 你無視前文去用後文黎打我?
點同你玩

到26歲左右個個趕結婚再生仔，再到30歲個班趕結婚生仔嘅幾年先約到食飯然後瘋狂呻同怨

你就會覺得自己咁樣都幾好

咁點解小甜甜可以打破規限咪就係有錢囉明明就係你既心聲黎既，無通你意思真係“因為你叫小甜甜，老我都鍾意”咩
你意思照常理推斷，應該係“老但有錢我ok”

而你又話男人選擇權唔在於年齡，你就無講到在於咩啦。不過你自己就答咗女人選擇權唔在於年齡，而係在於有冇錢。

關於男人選擇權，我參照返你價值觀，應該都係有冇錢啦。唔係既話你都可以講下呀

你睇下自己講咩先啦

比如黎既姐
到底係唔一定要搵另一半 定搵唔到 得本人先知
自唔自在 都係佢本人先知

以你所言 最高質既女人絕對可以賣最貴
但你既最高質好似只定義於年齡 （廿歲）
我就解釋緊比你聽 年齡只係參考之一 豬扒定上菜一樣會影響個女人屬唔屬於”最高質”

點解要比連登仔話係雞？ 其實我都唔知 因為我都無講過
正如我都不能理解點解女朋友一定要係處 處好煩

見到個投票結果笑撚左出嚟

錢 年齡 天生你貌 性格
同樣影響選擇權
可能我表達得唔好
我意思 年齡愈大 你性格同外貌不變既情況下 你選擇權係咪會變低？ 係呢個情況下 選擇權不跌反升既因素係咪錢

明白你既意思了，的確我都同意錢好L緊要，豬扒牛扒都唔緊要

不過依層就變咗唔關性格事了。因為兩個性別係後生時無人揀並假設佢地所有條件不變情況下進入下一個10年，都係會無人揀

你所講既男人老咗選擇權不變都係基於假設個男人到時事業有成。

建議你搵返SHIFT既另一半，如護士

同埋男仔遲熟 廿幾歲可以仲尻fingfing緊
好多30歲打後先開始識諗 事業開始上路
男人年齡增長可能個選擇權會增加

笑撚緊你套印度式厭女Logic又真係認真問我關人地個女咩事喎
你連自己個Logic厭緊女都唔知 物化女性然後用年齡去衡量佢地價值 Loop Logic然後自圓其說
將女人放係你所謂既客觀事實框架之下 女人根本唔係人
同你理性討論等於說服古人地圓說 其他絲打唔好浪費時間

有point未其實

完撚全同意

完撚全同意

搵個23,4既好撚過
一陣唔幫件28,9埋單又怨尻你

對於錢至上既女人黎講，係既
你問我，多多錢都唔制ONS

天價ONS做一晚雞，唔使對果個老男人負責，就可以考慮下既

絲打身邊多唔多呢種朋友

唔想要你d低劣基因精子

傾開計大家會有咁既諗法，但都係得個講字即係話大家唔會咁做，亦唔值得人地俾天價去試下我條底線係邊

點解決性需要？

23 24會想結婚咩？咁後生

拍兩三年就想啦

咁即係都係娶個28 29歲啦？

吞左佢

26, 7姐
點都化算過你識個28, 9 到32, 3埋單掛

不過過來人話你知啦
我唔知其他人係點 我就23歲拍拖25歲就俾人求婚
其實好掙扎因為覺得太後生

最後拖下拖下都係結左
但有得再揀我會想30歲之後先結
所以未結婚未拍拖根本唔洗心急 都唔好心急

婚姻對女性有太多幻想 又要識煮飯做家務
包生仔湊仔仲要幫手搵錢供樓 有個懶老公仲要服侍埋佢 絕對差過單身

不如享受多幾年做屋企個寶貝女
仲有媽媽服侍有爸爸寵做大食懶公主

其實娶個咁後生 如果你本身年紀大
喺性能力方面未必應付到 咁就大大增加被帽風險

唔係包拗頸 好似男人叫雞咁普遍
差在你知唔知 好真心

都唔的於到30時想搵就搵到嘅

我嗰級舊中同，又係好多仲SINGLE
但個樣唔差。

咁咪自己一個先囉 點解要心急？
真心唔明 做咩要笑人嫁唔出

10個人妻9個後悔 係男人先咁天真以為女人恨嫁

笑撚死，講個男人只會越老越增值女人就貶值睇得自己咁高，50歲男人冇錢會溝到20？你都on9，男人30打後會識諗就唔會咁多公屋廢中仲去緊禁鐘仔啦，你有錢定有才華定性格一流呀？以為自己50仲溝到口靚妹仲有唔好忘記男人50打後性能力下降，到時係條女嫌你碌老尻冇用咋

仲有咪講到得女人外表先會越老越差，你都一樣會，以為自己唔會有皺紋甩頭髮大肚腩有風濕？男人都會the皮架on9仔，睇下20歲女會唔會想比你屌？

所以30歲先知自己要咩 30歲先開始搵終身伴侶
真係唔會遲 雖然社交圈子真係會細好多
但質素都會高左 慢慢搵啦

女人都可以越老越值錢

絲打有霸氣啊

當然咩人都有例外

總之希望有情人終成眷屬啦

我覺得有啲女人可以唔需要

其實係邏輯思維
女人養到自己就唔洗靠男人 同唔需要男人係兩回事
搵個人養過世定搵個人生活又唔同

30歲打後既男人有market
好大程度係因為事業有些少成就
你無事業，油頭粉面
30歲打後既女都未必睇得上你

根本現實上好多廢既男人去到成30-40歲都搵唔到女

同樣地28-30既女大把人溝你又知咩
又或者現實上/而家既社會都唔太介意女仔大過自己
思想上既成熟令男人煩少好多野

True
總之竹門對竹門就岩㗎啦

認同單身都可以高質

薑可以愈老愈辣
閪都可以愈老愈香

我唔會比呢件事發生
咁既關係好明顯好淡下

都幾慘 其實

拍到 26-28 就會想
我同事3頭 食2頭

錯啦 28-29 係由後生識落 到28-29 結
定28-29先識 差好遠好遠

好合理

28-29先識就唔好喇
轉眼就迫尻你埋單

咁講 男人40歲打後性能力一定差左
D女狼虎緊 咪一定出軌
特別好多男人 中年無keep 大肚腩 又無頭髮 又悶
咁咪又要偷食 咁婚姻咪好慘
當有keep都性能力差左

奶吓你咪知

就算唔埋單住 都會比佢/d frd /屋企 比壓力
好似老撚馮

一係活在巨大壓力下，一係做千古罪人

不了

性愛咁美好既事都唔好好享受

如果個老婆生仔生到變大肥婆 湊仔湊到變潑婦
無晒溫柔 無晒浪漫 無晒情趣
你都唔開胃啦

Keep好自己係對另一半既尊重
但通常得女人有自知之明會努力keep好自己
男人大肚腩無頭髮都仲係好有自信
自信邊到黎

問心你都想個老婆見到你仲有性衝動掛？
但會咁諗同反省永遠都無男人份
藉口多多就大把

事實係 婚後黃面婆多過大肚腩無頭髮麻甩佬

呢個所謂事實係你9up出嚟only，膠都廢事比

可能佢個世界得師奶
或者佢養唔起靚老婆就屈全世界啲女人都係師奶

有能力既男人一定有個靚老婆
因為佢乜都唔洗做 仲有時間扮靚

d話自己老婆係黃面婆既男人諗下係咪因為自己窮搞到個老婆做到隻狗咁做到變黃面婆

做你老婆真係慘

呢d咁樣以自己果套黎定義女人嘅on9點會有老婆至少我覺得有被愛過嘅人唔會咁諗，呢d人應該由細到大都冇乜人愛過佢先會咁extreme

純粹邏輯上問下
唔需要男人養，即係不在乎男人嘅資產
港男增值有咩用意？
兩者有咩關係？

唔需要男人養，都唔會想另一半係廢人
唔駛坳，覺得自己唔需要增值都係廢人，男女都係

係可以唔關資產事，但個男人起碼要有值得人欣賞嘅地方有目標有理想，唔係放工剩係識打機砌lego果d港男

冇諗過坳
純粹好奇想知個關係係乜
唔駛起哂鋼喎

咁都叫起鋼，粗口都冇隻，你會唔會玻璃心左少少

我見你話「唔好坳」，即係假設我會同你坳，其實我冇
冇咪得囉大家唔好放上心

呢種男人難唔難搵？

有，不過我為咗追求自己理想錯過咗

實會再遇到嘅，唔好比年齡限住自己，世界咁大人生咁長實會遇到適合自己嘅人

冇俾年紀限制呀ddddd d人成日以為我係90後，所以過過下都唔記得自己過咗30

想搵到個條件同自己差唔多嘅人
識親啲男成日想威教我做野 講啲野我根本聽過/識
又要扮無知 好辛苦
因為個樣唔想聽/stop佢地就會好鬧我 成日搵位陰我之類/唔好臉色
小氣 好煩
一係就外表唔得............. 脾氣暴躁
奇奇怪怪
正常個啲都有另一半

好奇怪 我以前無人要
反而過左25先有人追

師兄有料 串到條傻閪唔敢吠

點解？

唔靚肥矮定點？？？？

有幾難搵
香港一大堆工作狂
同一時間搞緊幾舖生意，唔會浪費時間打機

真啊

頭3行真係

男人都有舖好為人師癮，哪來的自信再垃圾同無知既男人都覺得自己勁過好多女人

最特別係呢頭拎廿歲女踩30女，轉頭又叫d廿歲女女唔好豬扒扮上菜降低d要求……姐係佢口中「男人一定鍾意廿歲女」就係真理，「女人鍾意有錢靚仔」就要改變？咁點解唔係男人降低要求唔係驚娶唔到老婆？
根本佢自己厭緊女而不自知當女人係個人得唔得?

原來咁叫串你呢條垃圾廢尻係咪弱智？同你呢種廢柴真係溝通唔到

玻璃心到呢

玻璃J

唔怪得咁多女仔都嚮往生意人
打工仔真係比唔上
絲打係咪已經搵到喇？

其實人生積極既人，普遍其他條件都唔差，社交能力都唔會弱，出去學野或者同人交往都較如魚得水，咁自然有動力上進

老實講啊，如果我係瘦撚毒男，放左工出去學野又比人當老人甲，搞生意又比人水，進修又識唔到人。咁我放工不如抖下打下機啦。

所以結論係，人生積極既人係佢本身既條件就夠charm

同意，性格決定前途
但要改變性格唔係咁易

呢個post真係好大陣怨婦味

表面好開心，底裏很擔心。
然後搬出一推單身更好bababa。唔降底要求係咁loop

然後扮吓文青，食吓high tea
影相呃吓like又1 day，繼續自我感覺良好

其實心態上真係冇咩唔同。我15，16歲時好渴望搵到真愛，30歲時一樣渴望搵到真愛。結婚對我嚟講係真愛的一部分，唔會話到30就只要結婚不要真愛。

拍過幾次拖，30後男人緣反而仲好咗，可能因為以前掛住進修同返工，冇時間冇心同人相處。但越拍越明白好多男人冇愛都可以同你拍拖，果時就有啲灰。但唔係怕結唔到婚，係怕搵唔到真愛

不過我好好彩而家終於搵到

舊同事識左2年開始拍拖，呢個acc都係佢嘅

btw我之前單身時，玩過好多交友app同speed dating, 真係識到唔少高質有心發展的男人!!當然亦有好多呃蝦條的男人!! 所以都建議各位單身絲打乜都要試吓，齋坐屋企係唔會有男人來敲門嘅，小心避開搵食男就得!!身邊都有3個女仔朋友用呢啲方法識到另一半結埋婚

定義女人 講自己諗果套又係錯
呢度係forum 黎 唔講自己意見講咩好
淨係見到我話女人
後面果半part 話男人又見唔到
同埋我無話所有人 只係中年發福同不修邊幅
女人多過男人姐 其實係先天男女不同
男人中年唔係無頭髮 同肥 輕執都見得人
女人中年唔肥都好 都要靠個妝做人
事但啦 我無老婆 我一個人

你大獲了
佢地係選擇單身 唔係無人要 明未？

有降到架 但係降就降得唔多 自己又愈來愈老

美圖秀秀

LIHKG

真係冇feel.我自細拍拖就凈係講feel, 乜都唔講，所以受左好多多次傷。

我覺得tinXXX同 CMB都多高質女。但好多高質女，特別係靚果啲，好睇外在條件，即係錢

終於講 咪又係錢
最後咪又係埋單

係呀係呀
3-40既女人 唔洗點化妝仲要係又索又正既
多過肥既 師奶既

我識啲女仔已經唔會講上進，年紀大左直接講樓講事業

果兩年間我有男朋友對佢有好感不過佢年紀細過我，唔覺得佢會對我有興趣。同前男友分手後先慢慢再了解多啲close 啲後來我主動約佢出街

唔靚果啲都會買包包
我既圈子入面反而靚既女仔唔係特別睇錢 性格幾善良
反而啲冇咁靚 但好打扮既女仔通常八婆啲 同好多兵
不過玩app最重要都係睇對方有冇同你互動 冇既都可以快速斬纜
有個男仔同我講過入面啲女多數expect男仔付出
希望巴打早日搵到真命天女

yes yes 我有一個朋友係普通樣，肥肥矮矮，但佢收最多包包! 佢第一桶金係賣男人送的包包s 換返來的!! 最靚果個朋友嫁普通人，但婚姻好幸福

我唔知交友app d 女係咪多數要男人付出多啲，只能夠講咩人都有，現實世界咪又係一樣不過單身絲打真係唔好咩都唔做等運到。交友app都有好多真心男，小心唔好俾player 食就得

我係30+絲，已經搵到真愛上左岸

講開交友app, 忍唔住講多句，好多男人都p圖同就角度影相，我真係估唔到，約出嚟完全唔同樣

樓主你開呢個post係為咩㗎?想追28-30女仔? 未追曬post

我反而覺得男仔通常有驚喜
現任同ex都係app識 睇相普通 但出到黎高大靚仔過相
係遇過一個 真人比相好似拉闊左咁 仲要成日搞啲關於自己靚仔既gag 都唔知俾咩反應佢好

正，祝絲打繼續甜甜蜜蜜
交友app同speed dating 都真係幾好玩

原來係可以!我諗慢慢了解加深感情，而家先可以行得咁好咁遠

多謝多謝我都覺得自己好好彩

見巴打話暫時專心工作，其實down app同啲女仔傾下計都可以一齊做啫

香港仲有好多好女仔!不過呢啲好女仔多數唔會化行妝，唔會著好靚，唔會好主動，所以大家要俾耐性去發掘佢地

唔係
想知道大家嘅睇法咋

無啦啦想知

唔靚 懶打扮 唔主動
咁好左係咩位呢？（非反問，真心問）
想了解下一般女性角度，點樣為之好女仔

善良 有智慧 見識廣 勤力

你老婆一定俾你養到殘晒

有呢d絕對係一個好人，
但男人既角度泥講，呢d野未必會induce到異性既衝動
問題係，一段無衝動既關系仲叫唔叫愛情？

男人角度
好女仔 = 靚女大波處女 最好楚楚可憐feel 技能:識洗衫煮飯 最好賺到錢養埋另一半 性格:聽教聽話千依百順 以夫為天
岩唔岩?

唔知你真心定玩膠，我都真心答下你

唔會化行妝=/=唔會化妝
唔會化行妝=/=唔靚
唔會著好靚=/=懶打扮
唔會好主動=/=唔主動

1到100之間仲有好多數字

''好''，有好多元素，最緊要你自己覺得好，其他人覺得好係冇用

你越識得多唔同圈子的女仔，你就會發現女仔同男仔一樣，都係人，乜人都有

呢d係無自知之明大男人既角度。

反證地念一下，如果善良 有智慧 見識廣 勤力就可以令人有戀愛既感覺，咁其實好多男人都有呢d特質，咁gay佬人數咪急升

BTW:我自己呢就唔鐘意大波，同煮飯婆既。錢應該慳慳地都夠養佢

即係你想講有d女仔係一d大眾追求既女性化條件，未必係好出眾。有時唔係佢地唔做，只係唔會鋒芒太露，比較著重內心發展？

如果係咁我認同你。唔做同抗拒去做爭好遠。至少肯適當時候展現下女性特質我覺得就ok

最緊要個男人自己鍾意，唔鍾意乜都冇用

我見到前幾個留言有個絲打話，好多化行妝著到好行的女人多數好港女，我好認同。我見最多最貪錢的都係呢啲，但佢地其實只係普通樣，性格也差，但好多時佢地最多男人追，因為佢地識做表面野，識勾引男人，玩弄感情

有唔少樣貌正常但比較內向嘅，佢地唔會太高調，唔行性感，唔識yo仔，所以男人唔會發現到佢地

講樣，佢地都係普通樣，但高調果堆就多人追，連登仔多數話佢地係雞

幾鍾意你句''唔做同抗拒去做爭好遠''我以前都係果啲化到好行著到好行的女仔，但只會吸引到啲對感情唔認真的男人，偏偏我係認真魔人，次次都傷到入肉。上次失戀後放棄自己，做返普遍OL打扮，淡妝，仲唔小心俾而家嘅男朋友見過我全素顏梳起曬頭髮清朝人咁嘅樣

好多女仔都對愛情好認真㗎大家俾心機發掘吓

最緊要夾，大家真心愛對方

祝你快啲搵到

我覺得拍拖開心過結婚
唔知點解覺得結左婚就會無晒浪漫 得返柴米油鹽

雖然平平淡淡都唔錯
不過我想浪漫拍成世拖多d 係咪無可能？

點俾壓力你呀？8嚟聽吓

交友app好玩，當練flirt女，識到當bonus

我以前都咁諗，但當你遇到真正的另一半就唔會擔心，放心最緊要搵個夾嘅，相處開心嘅，唔好為結而結就得

未係女朋友都講呢啲抵佢地單身

我雖然叫你練flirt女，但我至憎人flirt我真係咁啱前幾日有個男人同我講可憐豬豬，立即block左

係呀係呀 一定係啦
我講番見到既野 等於我老婆就係咁
30打後幾靚都好 一睇就知
你講一個明星黎 有邊個中女係好靚
靚極都唔扣左 幾十分
講緊 女神如林嘉欣 豆豆 黎姿 都好
好明顯打幾多針都擋唔到 濃妝都無用
一睇就知拉皮 打針 反光架大佬 近睇會似大陸整容雞樣
後生少少既 近期Kelly Cheung /香香都好
好明顯地人造人 feel
仲要瘦又fit既中女易見到 定係少肥 黃面師奶易見到
心中有數啦
仲有呀 落妝先講啦中女 落左妝先係真正既樣呀
化行一行妝 跟住覺得好有自信既就真係大把啦
相反男人唔肥 3-40歲 有型既周街都係

講到真係成條街d中女都又索好身材咁

巴打flirt少喲女啦，雖然你靚仔

都可以話要新鮮感 好需要好切實咁感受到愛
一平淡呢 份愛就會好似少左咁
浪漫雖然係負擔到 頭一年真係咩都有好多驚喜

但之後就慢慢變得平淡 又無驚喜又無浪漫

認真識一個，開始心理變態慘在佢唔算太醜，但係個人性格問題好難拍到長拖

我都有幾個朋友面對緊

老人院
其實結婚生仔咪又係一樣

香港45歲以上老女人, 邊個最正? =p

冇咩動力識新朋友 要番工時間都冇左大半
有時寧願自己一個休息下

巴打好修養!!
睇啲女仔咁心急對你咁有性趣，你一定條件好好

我反而speed dating 遇過有男仔同我講曬佢搵幾錢， 將來會升到咩位，佢話上網見到啲人講女仔會好在乎呢啲

我以前都好怕結婚會變平淡，絲打有冇諗過用咩方法去keep住個熱情呀？

要接受係會淡
大家去學吓興趣班，有多啲共同話題

係呀 不過我唔生仔
想成世享受二人世界

好在我同佢都鍾意打機
我啲朋友話有養寵物會仲好啲

多d深入溝通 覺得淡左少少就坐低一齊傾下計
有時就嗌下交 但最後都係扑野完場 攬住瞓

熱情要2個人都好努力先keep到

50歲黎講係正架
未結婚既男人 唔通會簡？

好贊同2個人都要努力維繫我有時都會俾啲小驚喜佢

絲打婚後做家務呀果啲有冇引起不和?

我都有啲擔心唔識同佢家人相處，我本身都唔識同我家人相處

其實都離晒題
相信巴打你真人一定好有吸引力
全世界女人都好渴望嫁俾你

又搵到錢又有6舊腹肌又有一頭濃密秀髮
俾你揀中真係幸運過被選中嘅細路

20幾歲有樓咩工咁好搵

家務一早分好工 我早意摺衫同拖地
其他老公做 結婚之前有因為唔想變黃面婆話唔結

但佢承諾我會養靚我先結 暫時都叫有做到既
不過就真係無咩激情 平淡左d

結婚之前我都有講過唔想好密集咁同佢d屋企人相處 因為分開住 所以佢都有應承我 間唔中先會一齊食下飯 無咩事都唔會點見

最近因為個武毒我無工返 佢要養住我先都有d過意唔去 會煮一餐半餐飯咁 但都因為無工返個人好無聊生活變得更加平淡

你做乜野
好懢介
你睇下自己打左乜野先

好地地討論一樣野
無啦啦
：你最威你最好你最勁
乜我地討論緊我同你？

叔控姐要年紀幾大？

我ex就係做工程，用交友app, meet up 之類食好多女，巴打可以試下

speed dating 果個，我直接同佢講要正常啲同女仔相處，我話你識男仔都唔會咁講野啦，咁啲女仔只會覺得你好古怪，佢恍然大悟

絲打會唔會養寵物?我有啲朋友結婚耐左，養左寵物夫妻感情都好左有個養魚同蝦仔，易照顧又有話題

喇沙仔型好撚多

點樣先知係啱定錯呢

呢d野 雙方面既
你覺得自己嫁錯人，個男人都可以覺得自己求錯婚
香港法例一夫一妻，你得一個老公時，人地都得你一個老婆

講到尾，婚姻有問題，男女都有責任吧

只係一時3刻者
第二個國家既人都失業喇,u are not alone人地仲慘喇死咁多人

睇開d, 襯你宜家得閒學番門手藝，
過多幾年經濟會好番唔好灰心，
一生有起有跌
反而你宜家可以反思下人生方向

我其實都有你個種灰灰地既感興覺，
我都有老公，不過我仲番緊工，搵緊人生方向

表：女人唔一定要結婚，只己一個都可以好開心。

口不對心就最撚勁
女人禁正評唔好信添啊

得閒同佢講吓：你還有主呀~

唔係男女相對既咩？
同埋單唔單身邊有樣睇

女人最慘既係
自身既價值隨住年紀上升而下降 （係係擇偶市場既價值）

但反而要求就隨住年紀上升而上升

成件事根本不合乎經濟學

要個男人有車有樓有錢靚仔高大專一幽默細心，自己就年紀越嚟越大，又要做公主仲要係非處，呢啲係咩心態？

身邊單身女多過單身男勁多囉

180+
大學
用入45k 以上
有車，有樓（供完）
最好父母唔係度
唔打算生小朋友
要有工人
結婚後只做家庭主婦

自我介紹：OL (18k)

可以有咩心態
識唔到人咪唯有調整心態同開始學下一個人點生活囉

Yes
CLS

真係狗也不__

好多10K都冇嘅女
要求比你寫嘅更高

我老細都未結婚，好想問佢點解唔結

咪撚問啊
你懂的

識親想追果d全部有男朋友

好嘅女仔/男仔都係要等人放果時盡快入

所以好多女人單身咗一段時間（1-2年以上）嘅通常都係冇人要

我唔會主動講自己賣點出黎，只係講缺點，佢地接受到咪繼續發展下
我又已經結過婚，好似打機而家玩二周目咁，冇野要急

好耐之前有篇串港女既文
你會唔會0係7仔 見到D牛奶越近過期 賣得越貴

有啲人飲酸奶

外國有個比喻 christmas cake過左25號（歲） 就會冇人要

想結婚生仔都俾人批鬥

話唔定佢好追求個人生活呢

不是酸奶，係墮奶

比喻正確

例子正確

自己心入面諗咩自己最撚清楚

女人好撚狡滑

都有

有識人廿四歲就好緊張
當然佢順利廿六嫁咗

結咗婚嘅朋友有五分二都離咗

呢個真

成日聽到好多女仔講，如果結左婚之後，生活仲差過做女個陣，嫁黎做乜。

好多女仔都將結婚當係向上流機會。。。

但同樣 的確香港好多男仔都係長唔大。結左婚之後，當左老婆係另一個啊媽。有咩事，淨係識叫老婆老婆。番左工淨係識攤係梳化打機。

我諗我地呢代生活豐盛左，父母照顧得我地太好，男女都變哂港男港女

唔係批鬥
只係呢d亂世自己都未顧掂
結婚生仔唔係最高priority
仲想生個仔出黎受罪真係死港豬

某程度上認同你某啲諗法
但唔好套曬自己嘅諗法落去全世界
結婚生仔只係唔係你嘅最高priority
你嘅諗法唔代表全世界
郁啲就話人港豬 感覺不好
不過我知上連登勿認真

利申:未有結婚生仔意欲

係十指不沾陽春水嘅闊太，唔係家庭主婦

係... 好多女人上左年紀
以為自己仲係18-22好有競爭力
要搵d無佢全部條件都要有7-8成的男人

但又唔諗真下
有齊佢果d條件的男人
點解唔揀25-28全盛時期的妹妹仔

女就話唔搵細過自己太多的男人姐
男人一過30
有得揀都想搵20-30的女仔嫁啦

係呀
無料既女人都係咁諗

有啲條件林志玲可以set，唔代表其他雌性動物都可以🇹🇼

嗰棚肯定係吼長期飯票......

呢樣算係東、北歐白人種嘅婚戀常態(尤其係斯拉夫族裔)，不過地中海嗰啲拉丁語系國家就抱持相反觀念

咪撚當男人戇尻 雖然有部分真係

好撚叻女啊

我做site office完全識唔到你講嘅師傅仔

現實到出撚哂面啊

做地盤唔係叫雞多？

絲打正確

地盤佬肺炎照叫雞

我都識人肺炎都照洗腎
是勇者 不必怕

班男人接受唔到女人嫌自己冇錢
但自己又嫌女人樣衰

地盤佬真係勇者

男女一樣啦

但成班女人聚埋一堆討論男人既時間一定更多

笑乜尻？

笑自己

分享下

咩撚嘢呀

國內大城市岩唔岩？

....

自從2年半前分左手就總覺得之後識既冇想拍拖既感覺

28歲有樓有車 努力財務自由中
單車定拍拖都係無關痛癢嘅一件事

我識個女仔好心急結婚，樣唔差
佢之前果幾年都係周圍識仔上床，應該變咗西隧
宜家想從良
但又喺公司姣仔，同team得三個男仔都上過晒床
一個仲要有穩定女朋友
成日話要搶人返黎，問題係條仔都食緊原本女朋友軟飯，個fd搵萬六蚊，人地條女雖然得兩萬幾，但屋企仲有樓有車係獨女，真係等緊食遺產嫁咋，點搶丫

同時間佢又去交友app識仔
疫情期間最癲可以一日見三條新仔去做評估
但多數都係比人呃蝦條就無下文

睇下到最後邊個傻仔去埋單

點樣長期大肚？

女人無事業都仲可以揀搵個有事業嘅老公
同埋生左仔真係好難好難同時發展事業，
做人老母甚艱難

你個名好正
但另一邊廂，咁你未老，會唔知第時點睇，
唔知自己會唔會後悔無結婚生仔架嘛

絲打好得意

好勁

增值唔止資產啦
學識修養，無野搞都要學下新野
（男女都係咁話）
你個價值唔係得錢同個樣

呢個年紀女人係心急男人要，但同時佢地更需要精神上慰藉，搵唔到男人好多都轉搵同性！例子：何家二房大小姐

會唔會痕？

你都得

老了，係呢個歲數做唔到呢樣野
我都係靠男人算哈哈

你男人黎？

睇錯獸性大發

咁點解要一口咬定結婚生仔唔會後悔？
同親你講老左後悔既都係結左婚生左仔既人
佢哋自己都未試過孤獨終老憑咩咁樣判斷？
其實我覺得香港人面皮太薄，太在意人地點睇自己
搞到個個淨係識跟大隊做人，唔敢特立獨行做返自己

係呀，香港人係唔想俾人睇死。
華人基因黎
我覺得一dd 人會後悔，一dd 人唔會啦。
我唔會後悔，不過我會結婚生仔。

班老野咪跟開大隊，
新一代都偏好反抗咁ge。
結婚生仔都可以好孤獨，重點係有無愛掛我諗。

做乜都有人會後悔㗎啦

狼虎之年？

三姑六婆／所謂姊妹同啲垃圾雜誌電視喧染，啲人咪覺得娶／嫁就係輸蝕咁囉

急住生仔

口裡說不
心裡卻很誠實

無錯

樓主扮曬知性話想知人地點諗 根本你個Post個標題既答案你一早定左 口口聲聲女人就係雞 嫁就係要人埋單 唔趕住嫁就一定口是心非 仲要自己覆到而家推Po 睇得出你人生幾失敗 好可憐
你係咪比人飛過 對方搵到更好對象？ 我覺得人地做得好啱喎 你咁既人邊個要 投胎做女人 都冇男人要啦

你太先入為主了 不過估錯咗
咁出POST都係想多人留言，多人比反應姐
唔通出個POST想冇人覆咩

做訪問都想個SAMPLE SIZE大啲準確啲姐

係呀

我係丫叔
快啲pm我

我想問下比較咸既絲打
如果你幾年都單身係咪唔代表一定會同人上床
只會搵到個自己鐘意既先爆發

Catgirl: 其實唔難

錢從天上跌落黎比你咩？
唔想付出，想嫁個人就發達

大撚把女係咁
想呃啲on尻中坑最後總有啲傻仔落搭埋單

當你一開始“嫁得好”
但之後家道中落呢？
又改嫁有錢人?
好似蜜蜂同雞咁
到處採蜜?
通街比人屌?

玩交友app
一見3字頭會立即撥走

有朋友28後都撥走
不過聽講好多人都扮後生幾年

我都唔係講錢
身邊大把人嫁完之後另一半出去偷食
又或者老公對佢差 係夫家一啲地位都無

咁你無貢獻無成就，想有d乜地位?

係
結婚冇乜意思

好多柒頭好好養埋老婆
最後又係帶帽見得多

咁我單身仲開心快活啦 起碼唔洗幫佢供樓先

無頭髮但笠好真果d假髮嘅男人又得唔得?

得
呃到人就咩都得

呃到你定呃到街外人先

你自己都接受唔到啦吓嘛

男38歲單身同女28單身歲

邊個慘啲？

3字頭仲邊有時間接受一段新感情
仲要花幾年時間相處睇清一個人
一個唔好彩3中先黎分手 咁就一世

宜家啲織髮（假髮）可以戴足成個月先除一次整理，重可以洗頭潛水，連自己都可以呃埋

邊個唔開心邊個就慘

開心就唔慘

係
所以唔使驚甩頭髮

我知 就係我講好真果d假髮 真係睇唔出 好真

有啲明星都用緊
要睇髮線自唔自然，同埋個髮同側邊啲頭髮似唔似（因為側邊係自己真髮嚟）

古巨基果個?

有傳係，我估都係

咁易買樓做雞賺返黎

有女人味，但唔識煮飯，獨立，慳錢呢
唔覺有咩咁濕9

唔係佢長期髮型唔變 真係睇唔出係假

做政府工咪得囉，年年加兩次人工，不過今年剩係得跳point
兒登眼中所有女都係雞

咪就係講緊呢d男人都做到既野根本唔係女人味囉

我都以為係

不過女人去到二十尾三十頭嗰種知性係有吸引力
再唔係細路女咁要湊
當然，成熟與否視乎人
但如果你講外表，真係後生嘅好

反而覺得女人去到二十尾三十頭個樣唔係話差好遠

呢d女仔一定係本身個人有問題先冇人要

有啲人差好遠喇

Chur
頂
近排有個交換電話唔夠一周就要日日傾wtapps
唔得閒睇msg
就話我唔理佢
唔搵野講

師兄一定好靚仔

三字肥撚

其實差好遠㗎巴打…

一近睇就知

單身又唔代表無SP嘅
香港地大把咁嘅人
成日覺得自己未玩夠
但已經錯失好多個機會
到你後悔果陣就知道

白白淨個啲仲好正喎

姐夫

真係睇人，大部份分別其實係後生太正姐。
女人二十尾三十頭質素平均好多

D中女成日仲以為自己好有市場

宜家先回覆姐夫

專業股民就真

你同依啲自以為是既臭閪講邏輯呀？

香港地好多人冇乜邏輯
要讀多啲書

勁啦
夠殺出重圍師兄可以點玩都得

最緊要保持年青健康
享受生活

同意

咩料

LM

D毒撚味出晒黎

真，成日玩app約炮既女人，好難會想同佢度過餘生

大把女都玩APP
但個個都當自己係上菜

彈開啦死狗公

大婆定大波？

結婚就真係唔急嘅，因為自己本身又唔中意小朋友

Yes, in your next life.

對住靚仔就唔係啦，隨時百人斬

在下都差不多

勁呀!!!
你講得好真實30歲打後男人無經濟能力真係無女會so你，仲有上左年紀嘅男人大部分性能力都.....

你哋男人通常都鐘意大波妹，女人何尚唔係鐘意金剛棒咩

李澤楷而家條女幾多歲？ 楷會唔會去食30幾嗰啲N手貨？
30幾歲既女人已經無咗選擇既主動權。。係無可否認。

又一個on9以為自己30歲後會變李澤楷有好多選擇

又一個on9以為女人30歲後會同20歲一樣好多選擇.
我講緊女人既吸引力會因年幾越大變得越細，無主導權。
而唔係講男人吸引力會30歲後越來越大。
on9西唔好歪曲人意思。

好想瘋狂慰藉狼虎之年中女

我28歲
想搵番同年既女仔拍

女人30點會冇選擇冇主動權？大撚把4,5,60歲揀，唔使話佬一定揀o靚妹，唔係個個會揀細自己3,40年嘅細路女過人世，叫雞可能會嘅，亦有班鐘意姊弟戀嘅，不過你呢啲廿歲都唔知到未嘅on9未見過世面點會明淨係識上連登睇班中學生人云亦云講30歲話冇人要

你都on lun 9..... 選擇權當然指選擇同grade嗰啲啦.
你downgrade去揾老野，同陳振聰食小甜甜有乜分別？
男人30幾都唔會揾啊婆黎結婚啦.... 正一傻西。

18歲A0 留名學嘢點樣識女仔

識一個32歲女仔A0

你都on撚9，講到30歲以上得男人高質，女人全部低質，你身邊得d低質女人唔好assume所有over30嘅女人都低質啦正一傻西

好樣衰/好肥?

哈哈...... 死都唔認老女人無人要。大自然定律黎，唔係我講.

男人選擇女人
身材 / 樣 (同年幾，生育能力有關) > 性格 > 錢 > 社會地位
女人選擇男人
社會地位 > 錢 > 性格 > 身材 / 樣

點解豬扒比人叫豬扒，因又肥又樣衰，男人天生唔中意。
點解毒男叫毒男，因為社交能力弱而社會地立低，女人又天生唔中意。
傻西八婆永遠都唔明，女人三十爛茶渣道理，唔通你就快仔都生唔到，都仲有選擇權mei? 點解女人三十開始如狼似虎，因為大自然叫你快撚啲去生仔啊柒頭，最後一班車啦。仲on99咁。

其實冇咩問題，前提係身邊有好好的家人同朋友
有自己的興趣，放假可以宅係屋企又得
約朋友或者同屋企人出去行街食好西又可以

得閒就買下自己鍾意的野哄下自己開心
因為一個人冇咩負擔，只要唔係大洗到赤字就得

單身係一個選擇，揀得呢條路咁就唔好自怨自艾
唔好成日呻話「身邊冇好男人」咩咩柒柒咁
唔好變成怨婦，亦唔好妒忌其他女人的幸福

Btw而家香港變成咁，與其諗咩鬼「我單身嫁唔出」之類的野，不如活在當下啦 或者過多一兩年都入左集中營啦

叫住雞頂住先
叫到三十咁上下百人斬達成
儲夠錢買埋樓再搵個穩定既埋單屌一世
成功過哂班咁早拍拖既傻仔
咁諗就唔怕啦

全世界女人一定要生仔架？你活緊係邊個年代同時空？

同埋男人女人一樣，年紀大左你冇能力冇條件都唔會搵到另一半，高質老男有得揀，高質老女一樣有，正等如窮7頭後生冇得揀，老左一樣冇，根本冇男女之分，你呢啲井底蛙身邊一定只係接觸開低質中年女人先會咁諗，你都唔方會高質

我高唔高質，識啲乜人關你撚事mei，你邊撚個呀柒頭。
讀幾多書，做乜工你又知？on lun 99.

我係到講緊general case，你係到講 exceptional case. 點討論呀？

又唔係, 係性格有啲怪

咁仲死過樣衰加肥

想同熟女拍拖

35+?

二擇其一
你係咪會揀樣衰肥婆先

係
好過傻㗎啦

咩心態都唔關你條垃圾毒撚事啦
廢柴想屌閪就叫雞啦

講開又講
廢嘅男人會去叫雞

咁廢既女人通常會做啲咩

係香港 幾廢都女人都會有人埋單

到你買得起樓同真係搵到條女先再出過post

笑到

on9
要有女一早有
拒絕左咁解
樓就未既

性格有啲怪 唔等於傻喎大佬

估計佔9成

邊撚個唔想比人𡃶？

而家怪
將來都會傻

又孛力走已左

連登仔覺得女人都係雞、貪錢同恨仔

點怪法😂

呢啲好大機會一世A0

係
跟住變埋變態女上司

真係禁驚咩？
我見好普通既女仔都有幾個追。唔係肥西真係唔洗驚無仔

騎牛搵馬

寧缺毋濫呱我估
身邊好多朋友25 26都仲係A0

佢好撚高人工, 無所謂

有冇食返兩三個？

唔識去釣金龜/富二代？定無呢個本事

一係唔好諗生
一係降低要求
唔調整個心態，呢世都唔會開心

而家三十頭，專業人士月入過五萬，
真係會無啦啦有女送上門
我仲要唔高大唔靚仔

公司2個同事..單身應該年過4X , 見佢都無咩呀..都係正常人

依家d女人又唔駛男人養 一個人又有咩問題

我35了。有拖拍仲未結
想生仔㗎⋯
但咁嘅時勢加上連自己都未照顧到
生乜春⋯⋯

應該又係比人洗曬腦，寧缺勿濫嗰啲人

有冇食埋先？

今年食咗四個

中出即飛定真係sp?

兩者都有

一句冇樓
真心笑撚咗

講多d
真心想小心呢種人
上交友apps識到個
好驚對對方唔係真心

識個小肥 靚女28A0

求介紹

點樣中出即飛法？

全部都係臭閪！

the best is yet to come!

ons

師兄一定好靚仔
啲女先肯同你ons

我得一米七高亦都唔靚仔，
個樣夠佬味，絕對唔係而家90後審美眼觀嘅靚仔

真，以前好急
依家覺得好彩未，煩少樣

不過平時真心鍾意睇藝術電影，
得閒抛幾句，乜嘢年紀嘅女性都會受，
唔識欣賞嗰啲都懶得同佢溝通

完全冇拍拖念頭，冇人管唔好咩？
扮得太靚又唔得，著少D又唔俾，有身材著緊身衫褲又話睇蝕晒，又要check電話，去邊都要佢審批。

有時唔係話一定結婚生仔既，起碼有個伴
睇下up in the air 呢套戲

搵你笨咁